Jaan Otsing andis kohtole taeda ehk Josep Jagomann temmale 4 R hob wolgo, ja pallus sedda rahha temma kaest nauda.
Josep Jagomann kohto ette kutsutud salgas sedda wolg erra, ja tunnistas ehk enne 1 Rubl Jaan Otsingile wölgo on. Jaan Otsing ei woi tunnistusse läbbi omma naudminne selgest tehha.
Moisteti Josep Jagomann peab Jaan Otsingile 1 R hob kahesa päiwa paele erramassa.
